有無人識Wikipedia 加條目:I am not virus prank

Hi everyone , can anyone help me to add a new content in Wikipedia :
Title :I am not virus Prank

I am not virus prank( or knowed as China corona virus prank) was a kind of prank that the virus carrier of corona virus pretends to be human and spread the virus in Italy

Wikipedia does not have an article with this exact name. Please search for I am not virus prank in Wikipedia to check for alternative titles or spellings.

Log in or create an account to start the I am not virus prank article, alternatively use the Article Wizard, or add a request for it.